茶記廢中會引全國民調話侵侵十一月輸硬, 因為佢地唔知咩叫推舉人票

美國政治呢，係睇州份的。
你輸推舉人票，全國民調以至得票畀你納哂都沒用。
自從侵侵喺ＤＮＣ演講爆紅之後，佢啲州份民調爆能到牙媽都唔認得。
民主（極左共產）黨連第一修正案槍權都唔認，要在美國呢挺以革命送君主上斷頭台立國嘅地方贏，我真係笑咗。

樓主假膠

第二修正案 同獨立宣言

贏哂啲O州。我地侵侵，十一月，贏到「O」哂嘴。

雖然唔明,但係睇得出樓主諷刺到連登仔冇聲出
樓主又贏

不過我地都唔好唔記得連「燈」定律。大豆侵算數啦，我就話China Joe win硬。（你懂的，if you knows what i means)

咩叫人民權，咩叫Liberty，班共產極左永遠唔會明。

你又發咩癲

黑鬼馬上任8年搞到經濟一 pat 屎咁，全靠侵侵出手先推到股市 go go go ，真係要學侵侵講句，it's the economy stupid

黑馬行共產請力架食咗八年大獲飯，侵侵上台佢地唔嬲先假。佢地永遠唔明白，there ain't free lunch foods。

你又想搞咩賣旗行動？

我 follow 佢幾年，民主黨 china joe 打手來

有好多表面上撐侵嘅人，其實係高級黑低級紅（共和黨紅）嚟。配合民主黨在連登搞陰謀。

耶魯大學教授：特朗普施政有如法西斯主義！

民調：無大學學歷白人多支持侵侵！有學歷人士多支持拜登！

凡是侵侵作出的決策，時事台都堅決維護；凡是侵侵的指示，時事台都始終不渝地遵循

左膠這次好大獲。

推，民主黨出咗好多錢滲透連登。

其實你有無諗過
輸選票贏人票既總統
近呢一百年只發生過兩次

今次拜登除非搞賣旗行動（False flag）唔係冇得得。省份反對他。